英國會議員Andrew Bowie：對滙豐和渣打支持會違反中英聯合聲明的港區國安法感到憂慮

Liked and retweeted